有冇連登仔聽過一首歌

係兒歌黎，歌詞大約係
彩虹，高掛天空上，xxxxxxxxxxx成長
關懷，xxxxxxx，xxxxxxxxx

男親女愛？

唔係，係女人唱，不過都唔該曬先

香蕉船？

開心見到香蕉船 齊齊伴住彩虹天際現 彎彎掛於天空上 人人話那彩虹香蕉變

齊齊唱齊齊唱 那些可愛動人歌聲....歌聲～

有聲